愛國者入

愛美國

愛英國

個不gay的瘋死撚左？

愛國是工作 移民是生活